有人刻意將打立場記者、救護同打恐怖份子拉埋一齊講

有人刻意將打立場記者、救護同打恐怖份子拉埋一齊講

根本係兩樣嘢，立場記者、救護唔係敵人，佢哋唔會搞我哋，當然唔可以攻擊佢哋，呢個唔係教條，係常識。任何主動傷及無辜嘅人，我一律當鬼，已經唔關割唔割席事。如果有條友遊行期間，著住黑衫打劫店鋪／攻擊醫院，你會唔會話尊重前線決定唔割席丫？條金毛仔絕對有問題。

但環時記者，姑勿論佢有無份喺荃灣斬人，始終係共產黨嘅人，一日到黑發放假新聞抹黑我哋。任何收共產黨錢搞我哋都係敵人，呢班友法律制裁唔到佢哋，所以佢哋先咁猖狂，肆無忌憚咁搞我哋，甚至搞平民。呢班人渣係需要付出代價，同時亦係保護香港人嘅手段。大家點樣對付呢啲人，只係需要考慮自己承唔承擔起後果，總之就算有人溶咗呢班人渣，我都唔會割席！

推，根本兩樣嘢嚟，咪畀啲吹風撚拉埋一齊講

有冇打記者片？